香港人係咪真係多廢人到呢個地步?

18/02/2020 - 第一部份 Part 1 (HKT 17:04 - 18:00)

38:25 開始聽 CANDY

等8年感恩分到公屋
未入伙離遠望下自己個單位已經滿足
12000蚊租得起樓去排公屋

私樓>公屋>瞓街>租樓
第二等人算係咁啦

擁有兩個以上單位>>>供完私樓>供完居屋>公屋>未供完居屋>未供完私樓>瞓街>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>租私樓

簡單d講，拎綜援住公屋都屌打租私樓既廢人

係屈爆租私樓廢人機
咪撚用蚑那話講嘢

好癲 講到租樓好似擁有自己物業咁

正常

當一個社會絕望到無人可以睇到任何希望

物質欲望會降到冰點

最佳例子：日本

香港步入日本後塵，所以結論係支那又贏

離遠望下個單位 ：（個度就係我地屋企喇）

入息及總資產淨值限額 (2019年4月1日起生效)

家庭人數 每月最高入息限額 總資產淨值限額
1人 $11,830 $257,000
2人 $18,690 $348,000

如果真係二人 用7成收入去租樓都幾撚癲
秘撈唔知幾多

突然平幾倍租緊係開心

其實政府都幾好笑
萬二蚊都租得起嘅樓點會個入息夠
而啲好多都其中一個唔使銀行出糧先做到數
而啲先好野
除非本身屋企有屋住
如果屋企人都係租租，假設成世人個租都係一萬幾
上左公屋每個月多左一萬出黎
未計佢升職轉工加人工
不過成個生活質素好差就真